[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/168052814", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21562086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21562086/answer/167945158", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u73b0\u4ee3\u53f2\u3001\u5f53\u4ee3\u53f2\u6700\u6709\u5c0a\u4e25\u7684\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168241169", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36208476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36208476/answer/168041983", "content": "\n\u9c7c\u5728\u6c34\u91cc\u8981\u5438\u6c27\u6c14\uff0c\u53ef\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5230\u4e86\u5cb8\u4e0a\u6c27\u6c14\u66f4\u591a\u53cd\u800c\u4f1a\u6b7b\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550220/answer/167905793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u514b\u9f99\u5a36\u5e74\u957f24\u5c81\u7684\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59750804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59750804/answer/168514114", "content": "\n\u94c1\u88c6\u529f\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59600031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59600031/answer/168009131", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bf4\u670d\u4ed6\u4eba\u653e\u5f03\u6e2f\u72ec\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24463692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24463692/answer/164200256", "content": "\n\u81ea\u62cd\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u62cd\u5f97\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167861653", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59383651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59383651/answer/164854198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c11\u6797\u5f1f\u5b50\u3001\u201c\u4e2d\u56fd\u94c1\u5e03\u886b\u7b2c\u4e00\u4eba\"\u80e1\u743c\u6311\u6218\u5f90\u6653\u51ac:\u6709\u672c\u4e8b\u62ff\u7535\u94bb\u94bb\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59570305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59570305/answer/168576279", "content": "\n\u5927\u5927\u753b\u7684\u4eba\u4f53\u6bd4\u4f8b\u88ab\u5a4a\u4e86\uff0c\u6709\u54ea\u4f4d\u89e6\u624b\u53ef\u4ee5\u770b\u4e00\u4e0b\u771f\u7684\u6709\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/166330397", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/167918089", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58846658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58846658/answer/168009713", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167672534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58997600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58997600/answer/168048456", "content": "\n\u5b54\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u5f53\u53d7\u4e3b\u6d41\u6587\u5316\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59425713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425713/answer/166810913", "content": "\n\u5171\u4eab\u5145\u7535\u5b9d\u662f\u4f2a\u9700\u6c42\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39698578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39698578/answer/167883061", "content": "\n\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6210\u8bed\u88ab\u7f51\u53cb\u6362\u4e86\u6982\u5ff5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168094804", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550220/answer/167949984", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u514b\u9f99\u5a36\u5e74\u957f24\u5c81\u7684\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680820/answer/168077744", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6768\u5e42\u7c89\u4e1d\u9a82\u300a\u76f2\u5c71\u300b\u5bfc\u6f14\u674e\u6768\u662f\u300c\u91ce\u9e21\u5bfc\u6f14\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31452164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31452164/answer/167471113", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u57ce\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u50cf\u5df4\u897f\u7b49\u56fd\u5bb6\u90a3\u6837\u66b4\u529b\u9891\u53d1\u3001\u6bd2\u54c1\u7316\u7357\u7684\u300c\u8d2b\u6c11\u7a9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167729100", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/166584654", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680123/answer/167986598", "content": "\n\u738b\u57a0\u516c\u5f00\u672a\u7b7e\u7f72\u7684\u79d8\u5bc6\u79bb\u804c\u534f\u8bae\uff0c\u662f\u5426\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/167321219", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20769248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20769248/answer/168212081", "content": "\n\u6c49\u8bed\u6709\u4ec0\u4e48\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/167916735", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/168157626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/166669383", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680820/answer/167714467", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6768\u5e42\u7c89\u4e1d\u9a82\u300a\u76f2\u5c71\u300b\u5bfc\u6f14\u674e\u6768\u662f\u300c\u91ce\u9e21\u5bfc\u6f14\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59724483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59724483/answer/168191216", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u5728 Build 2017 \u4e0a\u63d0\u51fa\u7684 Fluent Design System\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/167523470", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59656170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59656170/answer/167972805", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u73b0\u5b9e\u4e2d\u5929\u5929\u7a9d\u5728\u5bdd\u5ba4\u6253\u6e38\u620f\u7684\u5927\u5b66\u751f\u653e\u5230\u51e0\u5341\u5e74\u524d\u6216\u4e00\u767e\u591a\u5e74\u524d\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168036595", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41212069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41212069/answer/168087385", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u4e0d\u5982\u53e4\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59639612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59639612/answer/167901691", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5728 2017 \u5e74\u575a\u679c Pro \u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u8bf4\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971869/answer/166345452", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u516c\u77e5\u540d\u58f0\u81ed\u4e86\uff0c\u800c\u97e9\u5bd2\u5374\u8fd8\u5f88\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58649859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58649859/answer/168133479", "content": "\n\u90bb\u5c45\u6bcf\u665a\u90fd\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u5230\u534a\u591c\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u5236\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/168293997", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59174156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59174156/answer/167994033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e 26 \u5c81\u5973\u4f5c\u5bb6\u6797\u5955\u542b\u81ea\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22532884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22532884/answer/166405075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u5374\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21562086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21562086/answer/167579952", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u73b0\u4ee3\u53f2\u3001\u5f53\u4ee3\u53f2\u6700\u6709\u5c0a\u4e25\u7684\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59593306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59593306/answer/168046705", "content": "\n\u53ea\u6709\u4e00\u8f86\u6cb9\u7f50\u8f66\u9001\u6cb9\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u5206\u5f00 92 \u548c 95 \u53f7\u6cb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/143902365", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167388728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51933750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51933750/answer/167581119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u300a\u9ece\u660e\u6740\u673a\u300b\u4e2d\u52a0\u5165\u4ee5\u6768\u6c38\u4fe1\u4e3a\u539f\u578b\u7684\u65b0\u89d2\u8272\u300cThe Doctor\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59648982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59648982/answer/167489496", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u5927\u9646\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u559c\u6b22\u5728\u7f51\u4e0a\u6279\u5224\u3001\u5632\u7b11\u53f0\u6e7e\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59506401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59506401/answer/168102026", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u5728\u67d0\u9879\u6280\u672f\u4e0a\u5904\u4e8e\u4e16\u754c\u9886\u5148\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/167692665", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48741493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48741493/answer/166587794", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u7684\u8001\u5e08\u85e4\u91ce\u5148\u751f\uff0c\u5728\u6587\u7ae0\u4e4b\u540e\u7684\u547d\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58225198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58225198/answer/166535821", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u4e00\u5473\u8ffd\u6c42\u9ad8\u5de5\u8d44\u4f1a\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u6709\u5229\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/153886419", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/167812277", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32363685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32363685/answer/168032747", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u597d\u5403\u662f\u5426\u56e0\u4e3a\u8c03\u6599\u7528\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59649444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59649444/answer/168216472", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4f1a\u73a9\u4e2d\u56fd\u7684\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954997/answer/167521671", "content": "\n\u7532\u919b\u6e05\u9664\u5242\u5728\u4e2d\u56fd\u5c31\u662f\u4e2a\u5927\u9a97\u5c40\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167627562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51208754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51208754/answer/166491690", "content": "\n\u623f\u4ef7\u662f\u5426\u5c06\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166536116", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59070934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59070934/answer/166633896", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680820/answer/168078126", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6768\u5e42\u7c89\u4e1d\u9a82\u300a\u76f2\u5c71\u300b\u5bfc\u6f14\u674e\u6768\u662f\u300c\u91ce\u9e21\u5bfc\u6f14\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53571014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53571014/answer/167086326", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u9053\u540e\u6700\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37496011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37496011/answer/163562951", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u80fd\u5f15\u8d77\u5171\u9e23\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27717361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27717361/answer/167270577", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u7ffb\u8bd1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51208754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51208754/answer/167491540", "content": "\n\u623f\u4ef7\u662f\u5426\u5c06\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/167023013", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u80fd\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/167401565", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u4e0d\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/166230332", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4eba\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167582084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59506401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59506401/answer/167579385", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u5728\u67d0\u9879\u6280\u672f\u4e0a\u5904\u4e8e\u4e16\u754c\u9886\u5148\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59373368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59373368/answer/164649966", "content": "\n\u89e6\u4e50\u7f51\u662f\u4e00\u5bb6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a92\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32102585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32102585/answer/166376474", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c6a\u6db5\u6295\u8d44\u56db\u767e\u591a\u4e07\u4fdd\u62a4\u65b9\u8a00\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59472418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59472418/answer/166780977", "content": "\n\u5728\u732b\u5496\u64b8\u732b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165928361", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39839152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39839152/answer/166572703", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u5728\u534e\u5916\u56fd\u4eba\u6392\u65a5\u300c\u8001\u5916\u300d\u7684\u79f0\u547c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/166676509", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/167151494", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro \u548c\u5176\u5b9e\u9645\u4f7f\u7528\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59405571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59405571/answer/166634331", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728\u7b2c\u4e00\u6b21\u7ea6\u4f1a\u65f6\u9001\u4e86\u7bb1\u725b\u5976\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56514336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56514336/answer/165515606", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4fc4\u7f57\u65af\u6b7b\u4ea1\u6e38\u620f\u300a\u84dd\u9cb8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35351736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35351736/answer/68340025", "content": "\n\u6d17\u8863\u673a\u6d17\u5185\u8863\u5185\u88e4\u978b\u889c\u7b49\u662f\u5426\u771f\u7684\u4e0d\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38759387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38759387/answer/165147573", "content": "\n\u5f53\u4f60\u770b\u5230\u300c\u4e91\u5357\u5c11\u5973\u575013\u5e74\u51a4\u72f1\u540e\u83b7\u91ca\u300d\u8fd9\u7c7b\u65b0\u95fb\u540e\uff0c \u6709\u4f55\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/167541316", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59191005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59191005/answer/165527338", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u7ed3\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59506401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59506401/answer/167865995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u5728\u67d0\u9879\u6280\u672f\u4e0a\u5904\u4e8e\u4e16\u754c\u9886\u5148\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34933885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34933885/answer/167519501", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u56fd\u5b98\u65b9\u548c\u4e3b\u6d41\u5a92\u4f53\u73b0\u5728\u4e0d\u63d0\u53ca\u5bf9\u8d8a\u81ea\u536b\u53cd\u51fb\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58014260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58014260/answer/165348643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u4ece\u672a\u4e0a\u8fc7\u519b\u6821\uff0c\u5374\u6709\u8d85\u4eba\u7684\u519b\u4e8b\u5934\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/167041736", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59611033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59611033/answer/167360850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GQ\u516c\u53f7\u63a8\u6587\u300a\u4e00\u684c\u6ca1\u6709\u59d1\u5a18\u7684\u996d\u5c40\uff0c\u8fd8\u80fd\u53eb\u5403\u996d\u5417\u300b\u4e2d\u7684\u7537\u6027\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29517463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29517463/answer/167614651", "content": "\n\u571f\u8c6a\u53ef\u4ee5\u591a\u4efb\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/166725891", "content": "\n\u6ca1\u4e0a 985 \u6216 211 \u7684\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167689376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/165976479", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58953251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58953251/answer/163872675", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u5b59\u8fde\u6210\uff0c\u5982\u4f55\u89e3\u51b3\u4fe1\u8bbf\u53f0\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40980621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40980621/answer/166973769", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u82b1500W\u4e70\u5b66\u533a\u623f\u53ea\u4e3a\u5b69\u5b50\u5728\u5317\u4eac\u4e0a\u597d\u5b66\u6821\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8003\u8651\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26584441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26584441/answer/167719481", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u957f\u5f97\u4e11\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167292743", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54530226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54530226/answer/165800096", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ffb\u8bd1\u539f\u672c\u662f\u9519\u8bef\u7684\uff0c\u4f46\u6700\u7ec8\u5374\u6210\u4e3a\u4e86\u5927\u4f17\u8ba4\u53ef\u7684\u4e3b\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59537277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59537277/answer/166774213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u57c3\u9a6c\u7ebd\u57c3\u5c14\u00b7\u9a6c\u514b\u9f99\uff08Emmanuel Macron\uff09\u5728 2017 \u6cd5\u56fd\u5927\u9009\u4e2d\u83b7\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59507655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59507655/answer/166016071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u51ac\u7684\u5fae\u535a\u88ab\u9500\u53f7\uff1f\n"}]